天氣凍時下身著短褲會唔會易病啲?

係咪只要個身暖就唔會凍病

個人認為 最重要 頸暖 你上下身唔著都唔會覺得凍